買左酒 但未飲就想嘔

飲番啲嘔吐物先

55

有時個人傷心得濟都會想嘔

認真

嘔咗先飲

我飲咗少少反而覺得舒服好多

我明架

飲極都係咁